大部份連登毒撚都高估自己太多

外表：

明明毒撚樣

個個都以為自己中上

體能：

自以為一打三四

其實正常一抽一都唔夠打

學歷：

明明只係讀ive

以為自己仲勁過大學生

覺得自己係零

不能同意更多

你自己咪又係一份子

上網鳩up時仲會將佢地已經高估左既虛假

左高估多兩三倍咁鳩up出來

最終變成ive仔一畢業搵三皮

我係垃圾

搵得14800（連OT未扣MPF ）

認真你就輸了

明明樣衰話自己樣貌普通

明明自己冇錢捐，仲要扮有錢，係咩心態

我搵14800一個月

垃圾柒頭屈機男，估股市錯，估樓市錯，鬥捐錢輸，厚顏無恥仲上來寫故刷存在感，淨係識叫平雞

現實咁殘酷 上網FF下好平常

大家咁話啦

難道你好有錢？

咪又係aa9

比上不足比下有餘啦有心
好過你成日痴屋企住，日日無所事事留連連登寫故釣魚，估果樣錯果樣，見你日日開post無人理真係陰尻功

你住我屋企隔離？

乜都知

Btw

記住幫我推post

無女又話全部都係雞

幫你推下介紹返你背景有咩所謂，copy and paste咁簡單
睇見你依家過街老鼠咁真心涼

仲有好多扮毒撚 明明有女

條女太豬屈人係sp

讀毅進有咩錯

以為自己好撚醒
結果面對面見到人連聲都唔敢出

覺得自己好重要，世界圍住自己轉
實情係謝師宴毒男，nobody give a shit

但連u都入唔到會唔會太廢
比盡你理大都當u啦

上連登，勿認真